我係婦科醫生，今日去咗幫性工作者檢查下體

是咁的，我是一個婦科醫生。畢業後interveiw失敗進不到公立醫院，也沒有錢開的人診所，所以暫時無業半年。

有一天，我接到一個朋友的電話：「銀仔，有生意做唔做？」

「咩生意？」對方是我大學omate傻威。

「檢查鮑魚，開正你行飯。」他急著問：「點樣？做唔做，好高人工。」

「做，咩唔做呀！」我急忙答應了。

那一天晚上，他開著benz到我樓下接我，途中還忍不住揶揄我：「你咁大個人考埋個醫生牌仲住係呢d地方？」

傻威帶到我深水埗其中一間spa鋪。甫下車就有一名南亞人前來幫他泊車，並有禮貌地說：「威哥，我係alex呀。」

傻威拋下車匙給他，然後捉住我的手上了spa店。

「喂，做咩黎呢d地方，唔係睇病咩？」

「總之你就跟我黎啦，咪講咁多。」傻威拉我到二樓。Spa店雖然開著燈，卻沒有開店。看見傻威，門口的人便開了門。

「威哥！」他們異口同聲地叫道。

「拿，咪話兄弟唔益你。呢到有三十幾條女，你幫我檢查下佢地個西有冇發臭，每個西一萬蚊。」說罷，他領著我進打開了另一扇門，門後是一條極長的走廊，四周突然變得昏暗，一片紅紅紫紫的顏色。

「呀傻……呀威哥，你要開返d燈wor，咁樣我好難檢查。」幸好我有帶備簡單的手套和窺陰器等工具，但要針對性病的話，需要有專業的採樣器，並不能單純簡單地透過肉眼知道。

「乜你咁煩嫁，上一個醫生連手套都冇，就咁用手指撩幾下就知有冇嫁喎，你得唔得嫁。」聽到傻威這句話，我就知道他肯定被騙了。

「好啦我盡力。」於是我便推開了第一扇門。

……第一個病人已經使我驚訝萬分。

第一個病人想睇

學生妹
沒有這選項

推

另一個選項：魯芬

分身？

係呀

鄭若驊

負皮果d係咪痴左線？

鄭月娥

蔣麗暈

屌樓上好撚重口味

btw美心大小姐

林鄭

好耐無出故

臼主

蔣麗芸麥美娟林鄭月娥

WLTF
樓主咁癲

銀仔

留名

有無得揀樓主

要月娥

有冇正皮

一路好走

你個名執行者既其中一把刀

鮑魚有病蒸下咪就可以重用

正式宣佈：
負皮既都係傻9

咩係執行者

一本好好睇既書，唔記得作者係邊個，你可以google下

777

689隻龍蝦

Lm

葉劉淑儀

林鄭個臭西

早咗入黎

裡面的人居然身穿校服裙，M字腳地睡在床上，兩手拿著手機在傳訊息。我進來了好一陣子，她也沒有任何反應。她事先已經脫下了內褲，或者她根本沒有穿過內褲吧。

「唔該醫生。」她簡單地撇下一句話，連抬頭望我一眼也沒有。

「唔該你掰大小小。」當我用窺陰器放進去的時候，她突然一驚，整個人彈了起來，瞪著我問：「咁凍既，咩黎嫁？」

「窺陰器呀嘛，我要幫你檢查。」她半信半疑的樣子閣然有些可愛。我猜她大概剛十六歲左右吧，或者更小一些。但是臉上塗上厚厚的胭脂和眼影，看起來十分成熟。

我檢查了一番之後又將兩指手指伸進她的陰道內，檢查有沒有硬塊。經過一番功夫後，終於完成了第一個客人。一個要大約二十分鐘，這一輪下來大概要花八九小時吧。

當我從第一個房間出來的時候，傻威過來對我說：「拿，人工雖然唔係話好高，但係你都可以抽唔少水嫁。呢d人知道你係醫生，一般都會對你有好感，對佢地黎講，搵一個有錢既伴侶好過自己出黎做呀係咪先。」他又「善意」地提醒我：「但係你唔洗同佢地太認真wor，你大把世界，執返佢地一兩濟唔洗錢，佢地慣嫁喇。」

這似乎是這裡的「規矩」。聽傻威說，這個spa經營的是高消費的「援交」服務，相對應也十分安全，他們的其中一個賣點就是無套內射，絕對保證安全。因為他們都會找專業的婦科醫生每兩星期檢查一次性病。的確，這裡的每一個「小姐」顏值都極高。

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

lm

留名

性工作者？雞就雞啦
唔識生蛋既雞

顏你老母值

sorry 拉

正

Hi 銀仔

新故 LM

個學生妹係咪小霖

拉 上左熱門

其中最主動的，要算是一位運動員。她是現役的港隊，基於病人的私癮權，我不便透露太多，只能稱她為ceci小姐。我進入的時候，她正喝著紅酒。當我推開門的一刻，看見她的桌子上放著另一隻空杯子。她以魅惑的目光看了看我，然後朝杯子裡倒了些酒，說：「靚仔醫生，過黎坐呀。」

作為一名運動員，她居然能發生如此誘人的絲聲，著實令我有些驚訝。

「唔好意思，我係黎幫你做檢查嫁。」我示意她睡到床上，因為這比坐著更容易檢查。

當我的手指插進她的陰道內時，她發出強烈的呻吟聲。這倒不是鮮有的事，在前面好幾個病人都有。

只是她的情況比較特別，當我的手指插進入後，就感覺到她的陰道在不停收縮，就連我的手指也感受得到那種壓力，那真是運動員特有的控制力。加之她的肌膚都十分光滑，這不是靠保養而來的，而是日常的運動。

我很好奇她為什麼會幹這一行，但是我的專業告訴我這與檢查無關，所以我沒有開口。

個作者好似叫銀妹

咁兒戲

聽講條腿好長

要睇林奠

「嗯──」她的反應雖然強烈，卻不是裝出來的。因為我的食指和中指已經濕透了，液體甚至從我的手指流到床上，看來是我不小心刺激到她的興奮點。在實習的時候有不少前輩都分享過：運動員一般體質比較敏感，最誇張的是試過有人在檢查的過程中高潮，嚇得他馬上中止，怕被人告性侵犯。

此時，ceci問我：「醫生，你知唔知咩叫做鑽木取火？」

我被她突如其來的問題問倒了，那肯定不是我想像的那麼單純。

大家知唔知咩係鑽木取火

屌你老母 顏值

尊重下

屌啦垃圾文
一路出一路諗

唔好咁容易嬲啦你對身體唔好嫁

重甜唔該

樓豬有冇跟投票結果出文架
冇既話你寫你既算啦
投黎做咩

有無學生哥

咁咩係鑽木取火？

「下……唔知wor。」

「咁……」她的聲線變得愈來愈溫柔，與她運動員的形象產生極大對比。我想她的客人大概就是喜歡她這一點吧。

「你想唔想試下？」

我沒有回應，但是腦中已經是一片混亂。在幾個小時前，我還沒有想過自己會遇上這種事。

「醫生呀──」ceci突然坐了起來，然後捉住我的手在她的陰道內攪動著。她一邊望著我一望享受著這種舒服的感覺：「有冇其他粗d既檢查工具？」

我默不作聲，然而褲子內的巨龍早已變硬。她的腳趾靈活地在我的龜頭上不停遊來遊去。我沒有反應，並不是我不知應該如何反應，而是我著實在享受著她的「按摩」。

一旦沉船，萬劫不復！

拉， 咁都上熱門

下次改名做銀影

順便交代
《執行者3》已經10萬字爭小小埋尾（around2－3萬字）
預計3月前會寫完，不過都係會留到書展先出

太早入黎

等咗你差唔多一年

黃子華

邊有咁誇張，偷左懶幾個月姐

點解唔上得

上年等到今年

可能要帶出d好深既人生道理先得
我諗過多2個鐘就會冇，唔係我控制到。
出故都係想大家睇得開心姐，有咩好嬲

咁又真

我打多篇準備訓覺先，唔覆大家住

係我打完之前夠500正皮先追加

好野
留名

cecicecilia?

LM

Cecilia Yeung Man Wai

醫生呀～

Ceci~笑撚左

拉

Ceci知道我想把手指拔出來，還淘氣地用力夾緊，不讓我出來。

「ok嫁喇小姐。」我頭也不回地走了，因為我擔心自己再留在這裡會發生慘案。

「喂醫生，咁快走？」她用幾乎絕望的聲音叫我，但我還是沒有回應。在我關上門之時，她忽然大叫：「我叫ceci呀！」

我以為自己可以禁住自己的欲望，只是這一次的見面，只是我跟ceci的開始而已。

誠如傻威所說的，不只是ceci，這裡大部份的人都十分主動，或者她們真的是想找個好歸宿，又或者她們只是單純地享受將男人玩弄在鼓掌之中的感覺。

「傻威。」我用了將近六個小時快速完成了所有檢查。因為我知道這樣的檢查根本是沒有用的，只是行個程序而已。這裡並不是傻威經營的，他只是幫別人睇場。換言之，他找我來也只是「交貨」。就這樣，我花了短短六個小時，就賺得三十多萬。

「送我返屋企啦。」傻威剛從夢中醒來，此時已經是黃昏了，他說：「呢個鐘數我地開始做生意喇喎，你渣我架車返去啦不如。」

「你有車牌嫁嘛？」幾乎每個醫生都會有車牌，因為我們要來回不同的醫院，車是必需品。

我們在門口等了一會兒，剛才那個alex把傻威的車交還給他，傻威隨手給了他一張五百元。

然後，他把一個銀色箱子放在車的後座，對我說：「拿，咪話做兄弟既唔益你。兩個星期後我再call你過黎，同樣係12點準時。下次帶埋呢個銀箱過黎。」

回到家中，我隨便吃了點東西，然後洗了個澡。

一個很爽的澡。剛才發生的一切，似乎像是個夢，十分夢幻。特別是ceci的觸感，還停留在我的手指上。

香味。

我搞不清楚是誰的香味，但異常地香。

做這一行的女人其實比想像中更愛乾淨，畢就她們是以此謀生的。上至剃毛，下至陰道的保養都比普通女人更要講究。

今天懷著好心情，在床上用用電話，突然收到一個意想不到的訊息。

who

咁上一個醫生呢

追到live 快

江美儀

Where’s my coin

證明左連登仔是鹹濕
包括我

屌

屌你老母顏值 拉

仲有邊個都可以上嘅麗瑤

畢業就婦科醫生?
畢到業入唔到政府醫院?
做下資料搜集先, 完全入唔到個故事

一畢業就婦科醫生

push

劉明

個人設有啲膠
不過內容可以再加甜

夏蕙姨

要做個婦科醫生都起碼十年人，雖然寫得幾好但呢個位真係太錯，好難代入

唔好速讀啦，仔細d睇多次

好似叫銀樣

留名
屌一開始以為係真人分享

番號plz

將木棒 裝在電批 接頭上 以最大出力 旋轉 直到著火為止

不如醫療事故比人釘牌搞到做黑市醫生好過啦

【連儂牆】元朗西鐵站看「文宣」遭多人揮棍圍毆 6青年受傷送院

721再現 唔可以比佢沉

831 5個月都唔可以忘記

狗也不屌

Ok

OK就咁話

咁就唔洗交代咁多專業野啦 釘牌位仲可以落伏線

Seed呢屌你

你真係錯咗
畢業係普通科醫生，內外全科醫學士

如果要正式做婦產專科嘅，係一定要喺公立醫院裏面做7年 （或以上）

個故好正啊，睇得好開心

其他人要求會唔會高左的？

無甜嘅

笑咗

知錯了

冇伏線，短故，聽日就end

打個飛機就完

諗起流氓醫生

幾時再出長故
cdrom 追咗好耐

咁樣幾個鐘就三十萬，咪仲好賺過人地心臟科醫生做手術

做醫生讀完6年做houseman, 好難會無公立收。做完hm你再in去邊間邊科 做mo, 係極難無業, 廢極嘅做完hm出黎醫療集團做gp 已經十幾皮。

另外你一畢業係做唔到og(婦產), 要係公立邊做邊讀書者書fellow埋先可以做specialist。
有啲人無興趣成日call, 又唔想坐office睇片通常hm完出黎就做gp, 算係最無志氣但唔駛挨生挨死。

Ceci

另外比多樣資訊你, 做og女人較多, 呢科出名多八婆同癲女人, 之前有單老公走去偷食老婆出左個email比成個department, 極多花生

seed?

Kwh

咁都熱門？

其實可唔可以認真小小去了解下醫學先寫。。。
好求其

屌你老母顏值
死文妓行開啲啦

銀仔

無林鄭葉劉ck姐
唔睇了

大夫～～～～～～～

咁快endcrossover 下其他故先都好呀

畢業後interveiw失敗進不到公立醫院

ymdd 177

咁快
莫非結局係有隻雞有肺炎？

屌live緊

live咗屌

個閪有牙
咬撚斷咗醫生手指

完

條褲除到一半就話完

樓主無講時間
不幸喺03 至05年畢業真係有好多畢業醫科生失業
所以2010 左右開始發覺專科醫生不足

咩事嚇死我，一起身過千

啱啱畢左業又點做專科醫生呀

Push

why

全部五十路

郁達夫嘅短篇黎

好耐冇見呢d故

支那醫生咩科都得

係銀仔

請勿濫用不推文功能

反應熱烈做完家務就加更

Ha
終於見到有人講

屌，快d啦

好似第二頁就有

我要屌爆ceci

一大清早就要打飛機？

我捽碟

屌你老母樓主死全家

有病睇婦科

文呢

文呢？

巴打不如將個故變長故
等左你出故咁耐都係得短故

勁撚似

文呀

喺熱門見到㩒入嚟 居然睇到呢度就無文！

宜家打文

今天懷著好心情，在床上用用電話，突然收到一個意想不到的訊息。

用網上程式交友，好不容易有人回覆了，而且是一個正常的女人。

所謂正常，就是不是保險雞。可能是，但暫時沒有表露出來。

平日我是個死廢中，因為人際關係較差，所以也沒有認識幾個人。但是在網上反倒聊得開。加上今天在女人身上獲得不少自信，所以索性約了對方出來。

只有出來見面，才能夠看穿她的真假。

她叫apple，是一名大學生。在app內我沒有問清楚，看她的照片還以為會是個較成熟的女性。雖然沒有問她的年齡，但計算一下，她大概21歲左右吧，與我相差十歲左右。

我不禁有些失望，畢竟我希望認識長期的對象，對這種小妹妹興趣不大。而且我第一印象便認定她只是想玩玩罷了。

網上認識的人都不太可靠。

可是我很快就知道自己的想法錯了。

我們第一次約見是在一間咖啡店，那是一個中午。

我沒有盛裝打扮，因為我知道那只會使自己變得更奇怪。第一次成功約到女網友，老實說我昨天晚上緊張得幾乎沒睡，都在想我應該說些什麼。

Apple終於出現在我眼前。

鮮紅的連身裙，鮮紅的高根鞋，濃妝。完全不像是她這個年紀的打扮，或者是，不過我在讀書時期太過專注，所以沒有接觸到這一類的女大學生。

我咽了咽口水，跟她招招手。

她手上只有一個LV銀包，沒有其他東西，應該也沒有保單。

「你係銀仔？」

「係……係呀，你係Apple？」

「係呀。」她微微一笑，然後一雙水汪汪的眼睛望著我，上下打量。我假裝在看menu，沒有注意到。然後問她：「你想飲d咩，我請。」

她哈哈笑了兩聲，說：「咁……多謝wor。」

後來我才明白，主動說請客是很奇怪的行為，這應該等到約會結束後才主動做的，並非口說。我知道這件事，是一個運動員告訴我的。

「咁呀，我要杯奶茶就得喇。」Apple身穿短裙，輕輕翹腳，一整條大腿就露在我眼前。不只有我，是在場所有人眼前。或者在他們眼中，Apple是在做援交，所以才會跟這個廢中在一起吧。

說起援交，我又想起昨晚的事。以Apple的質素，在傻威那裡應該也會有個好價錢吧。不，或者她已經是那間spa的職員了。

我搖搖頭，阻止自己再想下去。

她想見我的傻樣子，忍不住笑了。

「你笑咩？」

「冇呀。」Apple突然問：「係呢，你應該係……做緊野？」

因為今天是星期三，但我居然可以外出，所以她有些好奇：「係呀，我係醫生。」

「哦！」她的嗓子提高了，說：「所以你既診所係逢星期三休息咁樣？我樓下d診所都係咁。」

我苦笑兩下，點點頭。

咁快又live咗

Live!

咁就無文？

在同一瞬間，她的高根鞋無意間踫到我的小腿。應該是無意的，可是這樣又持續了好幾下。

我跟她聊了將近一個小時，她幾乎無所不談。關於我的工作，我讀書時期的趣聞，我的喜好等等，從來沒有一個女人如此關心我。當然我也有問她的情況，但她卻好像沒有什麼興趣回答似的。

終於，我問到了她的情史。

她沒有問，但我卻問了，一個極為尷尬的問題：「係呢，你咁靚係大學應該好多人追？」

她的笑容顯然變了。但還是有禮貌地回答：「都有嫁，不過我唔係太鍾意。」

「點解呀？」

「冇乜安全感。」她的語氣不像是二十歲的人會說的：「身邊既同學仲係好細路，對未來好似冇咩打算咁。」

「唔似得你，」她嫣然一笑：「ken．醫．生。」

我心跳剎那間加速起來，衝走的多少理智。

You Are the Apple of My Eye。我一直忍住沒有跟她說這句話，因為我不想讓她覺得我太性急。但後來我才知道，性急的人根本不是我。

我跟Apple在附近走了一圈，然後看了電影，吃飯，最後分別。

起初我說要接她，但她不肯。但是臨走之前她卻願意讓我送她回家。

我開的是傻威的benz。Apple看見後，連忙發出讚嘆聲。我沒有太多研究，也不打算解釋，任由她自己驚訝。

Apple住在北角，車程大約半小時左右。一上到車，她就開始感謝這樣感謝那樣，然後分享自己的喜悅，說很高興認識我。然後，奇怪的事就發生了。Apple的手機「不小心」跌到我的座位上，然後跌到兩腳之間。

這個不小心也太突然了，這個角度原本就不合理。

「唉呀，一陣有燈口位我再幫你拎啦。」但是Apple卻不肯，她像是急著用電話做什麼的，堅持要馬上取回。

我嘗試用左手找，但是Apple很快便阻止了我：「喂呀，你咁樣渣車好危險嫁。等我自己黎啦。」

「唔驚，我試下搵。」

「唔要呀！！」於是Apple逕自側身依在我的大腿上，然後右手伸到我兩腳中間。她真是一個粗神經的人，連自己的胸部壓在我的腳上也不知道。

巨大的，柔軟的胸部。

她的動作很輕、很慢，不停左右移動，一邊說：「你忍多一陣，我睇得唔係咁清楚。」

我被Apple嚇得差點造成交通意外，因為她的頭忽然踫到我的陰莖。終於，她還是成功找到電話了。

「ken呀！」從鏡中看見她有些生氣的樣子。

「做……做咩事？」

「你好衰呀，到底諗d咩嫁？」

「下？諗住送你返屋企囉。」

「人地執野，你就亂諗野。」她指著我硬著的陰莖，用食指輕彈兩下，說：「你睇下佢呀，蝦人既。」

我已經六神無主了，想透過專心開車來軟化自己的陰莖，化解這種尷尬的局面。

但是Apple卻進一步說：「睇我教訓你，渣死你。」說罷，她整隻手對準陰莖的外形套上去，輕力握了兩下。

車已在擺動。

「啊──」Apple也不禁尖叫，可能連她也沒想到我如此經不起考驗：「係咪整痛你呀，sorry呀。」

她的眼神依然媚惑。

「不如，我錫返。」

「下！錫咩？」

「錫你定錫佢，你簡一樣。」她指了指我的陰莖。

錫細銀仔

錫大銀仔

踢春袋

其實係個醫生自己錫自己細路

一直都係佢自己摸自己

睇得太多兔仔人， 突然睇甜故有d 怪怪

究竟邊個先係大邊個先係細

我要打執行者正文先
今晚再更

細嗰個係佢身體ge一部分

btw
ig發起左執行者大結局投票
大家一齊參與下

行行下街見到你張圖嚇死

全部都係流綠色液體

無套中出竟然冇性病

扮晒嘢

最後變咗怪醫秦博士

今晚幾點更呀？

睇到戲玉先停，點搞呀

或者你學日劇Dr.X咁
出國流浪十年八年
但係就唔可能仲係怕醜青頭仔
所以一開波揀婦科醫生已經錯咗
做個學護反而仲講得通

og secret 好睇過樓主個故
有冇詳情

專科醫生要GP掛牌三年先有得做.........
做得專科點會淪落到要咁
樓豬你資料都未搜集好就出黎寫咸故真係好咩？

Live 快

屌你，專心揸車啦
泊好架車先再揸波

硫氯氬鉀鈣

遲左喇不過都多謝你既意見

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

【香港唔好放棄！】白宮聯署：香港真普選計劃，欠33,987，2月1日截止，最後12小時！

Solomon Yue大力推薦 "香港普選計劃"
垃圾政府狗官狗奴才 冇民主政治就冇民生 冇民生就連命都冇!

差2萬快啲入去簽今曰2月1最後1日

請各位喺whatsapp group廣傳

銀妹

照咁既勢，唔通會過2500

樓豬快啲

做咩叫我真名？

雞咪即係性工作者......
一定要用雞呢個字你啲毒撚先開心？

快啦！！！1

我係咪有左呀～

lived

屌 live咗

啱啱先見到個po，LM

今次真係慢左

全日冇睇LIHKG，原諒我

暗戀左你好耐，見到你就忍唔住

「咁……唔好錫佢啦，專心渣車。」

「嘻嘻，好啦。」Apple在我的臉旁印了一下。原以為這一切會結束，但是Apple卻沒有那麼容易放過我，她的右手一直在上下擺動著，刻意刺激我的敏感位置。

她的手慢慢伸進了我的褲內，說：「入面好暖呀，可唔可以幫我暖下隻手先。」我沒有回答，因為不論我說什麼，Apple也肯定不會縮手。

她玩得我內龜頭分泌出液體，然後她伸進內褲裡，在食指在我的龜頭打圈，不斷刺激我。

到了Apple樓下的停車場。當車子停下來的一刻，Apple一手掏出我的巨龍，說了一句：「我忍左好耐喇。」

然後大口大口地含著。Apple的口技很了得，一點也不痛，而且她每每會用嘴唇幫我的莖部按摩，分散龜頭的刺激，這一點也很值得欣賞。我原本不希望這些事發生，但是心裡又希望Apple不顧一切地讓這件事發生。

最後，我雙手忍不住放在她的頭上，輕撫著她的金髮。

清香。

我的下身忍不住配合Apple頭部的節奏。不到5分鐘，我突然射了。其實我知道的，但是卻沒有及時拔出來。射完後，我連忙在車上找個東西給Apple吐，但是只找到一樽水。

我本想叫Apple吐在水樽中，然而她卻笑了笑，向著我張開口，展示我的精液，然後一下子吞了。

我甚是驚訝。倒是Apple很乾脆地吻了我的臉，然後轉身離開了。

回到自己的家中，我一邊沖洗自己的身體一邊回想。這一刻進入賢者模式，我才意想到事件的嚴重性。作為一名婦科醫生，我居然沒有做足安全措施。

這是一場交易。因為在當天，我送了她一部新的Apple電話。

第二次回到spa鋪，把車子交還傻威。這一次我直接就進入了ceci的房間，她正在脫毛。十分專注，我似乎打擾了她。

Ceci在地上鋪了一層報紙，然後m字腿坐在報紙上，前方放著一塊鏡子，對著鏡子幫禿己清理下體的毛。

進去後，我放下工具，問她：「點解唔做激光？」

「有時候自己脫毛，都係一種樂趣。」她接著解釋：「就好似著衫咁，唔著衫點都冇若隱若現咁吸引。」她說得對，她下體的短毛倒是真的給了我極深的印象。

「醫生──今次想點檢查？」ceci停下手上的動作，走過來抱著我

「用手指。」

Ceci似乎不太滿意，發出「嗯──」的聲音，說：「都唔夠大，又唔夠深。」

的確，ceci的陰道是比別人深的，很難頂到子宮。

「我有個方法可以檢查得深d，你要唔要試下？」我一邊說，一邊脫褲子。

Ceci看見後，馬上說：「好呀！醫生──」

我躺在床上，然後著ceci趴在我身上，呈「69」的位置。接著，我的手指慢慢伸進她的陰道內。我忽然想起一件事：上次幫ceci檢查她已弄濕了床，這樣子很可能會滴在我面上，所以我又把臉往左邊靠。

我一邊勾動手指，ceci忍不住呻吟。她的腰部開始用力，雙腿也夾緊，這是受刺激的自然現反應。

雖然我什麼也沒說，但ceci仍乖乖地用口幫我服務。

我心裡很想問ceci為什麼想到我屌，但是我終究沒有說出口。或者比起一個醫生，傻威更加了解她們的想法。

這一次我有帶condom。Ceci一手搶走，然後用牙咬開包裝，幫我套上。

「醫生──」她一屁股坐下來，我馬上感受到那熱量包圍著我，陰道不停在收縮著。搖了幾分鐘之後，她把臉靠緊我，然後對我說：「醫生──鑽木取火黎喇。」

下一瞬間，她的腹肌完全呈現在我眼前，雙手緊緊捉著我的肩膊，然後下身開始上下擺動。因為她早已濕透了，所以動起來很順暢。在試了幾下之後，ceci忽然說：「醫生──你要頂到3分鐘呀。」

Ceci的速度快了好幾倍，而且同時收緊陰道，整個感覺就像是自己在高速打飛機一樣。這種運動量，只有長期訓練的運動員做得到。而且她每一下都恰到好處，總能拉到龜頭便馬上插進去。

「屌你老母！」我憤怒了。

所有的精液都射在套內。

Ceci喘著氣，不禁笑了。此時她紅粉緋緋，在她身上終於看出了運動員原來的模樣，這才是真正的可愛。

「醫生……」她吸了一口氣再說：「冇一個人可以頂到5分鐘。」

而我，應該不到3分鐘。

她依偎在我的身上，但是卻推開了她。

我取出了套，然後左手按著她的口，把精液通通倒進去。接著收拾好所有東西，對她說：「我夠鐘睇下一個病人。」

要我錫你定錫佢？

－全故完－

爛尾

痴撚線

做乜鳩

屌你老母

啱啱好上水就見到你Post文啦
頂 但個尾 會唔會有啲強差人意呀銀仔

就過

屌你老母 咁就完

過左

咩事

唔係爛尾想表達既野已經表達完

認真呢 做乜鳩

想表達ceci

笑撚死

同路人

pull

又或者設定做中年嘅私家專科醫生
毒撚格，所以training 晒成個專科就唔想留喺醫管局直接出去開檔
但因為新開檔，又毒撚格，所以收入唔高
想搵吓外快，順手摸女女

男學護應該無得幫女人檢查下體喎

3000正皮預告

《人間荒謬》第二章 賭命

所謂賭命，不是指賭別人的「生命」，而是賭他的命格。

皆有一命格，是好是壞，注定了你一生的福禍。命格既定，天意難改。

卻可以交換。在深水埗一間spa鋪的地下賭場，就有這種賭局。

在我眼前的這個醫生，是個左右逢源命格，桃花事業兩得意。

今夜以後，我將贏得他的命。

屌你老母，睇到我扯撚晒，龜頭仲漏咗兩滴前列腺液，宜家無啦啦話全故完？我屌你老母同我寫埋落去，至少比我打埋飛機先。

支持你繼續寫類似Ceci呢類型嘅故仔呀，不過可以長篇返少少就好啦

下，要加長？？

屌你咁撚短 apple都未食到

含一含就有iPhone

樓主
我想要間spa名玩內射

仲以為銀仔你起碼寫多一個禮拜，每日Up 6-7次
點知⋯⋯你咁快就收檔姐

你睇下大家都想你寫長啲呀

媽的貢丸 咁就完咗

屌你老母！我憤怒了。

下 咁就完左

我都係

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

Me too

完得咁突然嘅

屌 下季啦

可唔可以apple吞完
再同醫生即刻濕吻下
等醫生自己試下咩味

有冇得變gay故

掉你老母，會有呢種物種乜能野"未執過業既婦科醫生"？你當觀眾白痴架？真係要執你老母一劑！除非...
下次出差驗梁愛詩...磨到無毛西皮損晒，同你搞左一次攣變直跟住美心伍淑清要你賴翻佢隻閪，唔係就話明搵人斬晒你手指，等你開唔到工！

顏你老母

銀仔完美表達咩係當人係condom
完得幾有心思

屌你老母，我哋要睇林鄭

屌咩 褲都除撚埋啦
咁撚樣就完

高汁讀者

可以安心睇兔仔人了

呢樣野 我中學時期 幻想啲田徑女同學 一早諗過
就好似 係你身上跑四百米咁 你就知溝到運動囡囡幾正 幾性福

仲有女人都係雞

無啦啦完乜撚！

嬲呀喂

g

好變態

顏你老母值

樓主老母有性病?

你好嘢
啱啱諗住打j 你咁樣完

Why not both

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

(簽名)聯署要求世衛主席辭職

聽日三罷啊

銀仔驚唔驚你鳩流流寫嘅甜故會蓋過咗執行者btw remember me?

幫推

記得你條on9未拎本書

就算唔講柯屎 都應該得你會講排糞便

我中學時期比田徑女無視。

題材笑左
lm

快啲出🤤🤤

係喎好似有啲咁嘅事

過左3000正皮，徇眾要求，聽日繼續寫apple故

恭喜

請使用不推文

做咩姐你

屌你，洗廁所文呢

自己話未聽過但又喺你把口講出嚟

btw 味你老味 字都未撚識多隻學人串柒柒

小姓奴又想偷雞？

過咗啦啵～～
3126啦

Pin左佢啦屌你

人哋身為醫生，講嘢係尊重啲嘅

有傻仔，大家一齊黎恥笑

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

我都未拎本書第三集連簽名

完事出來後，我看見傻威在門口等我，一看到我就問：「爽唔爽？」

其實從第一次來我就知道每間房有cctv，我在裡面做什麼傻威都知道。不過就算沒有cctv，ceci的叫聲也太大了，所以其他房的人肯定也知道，不過她們也許早已慣了。

我轉了個話題，問：「你呢到係點招收職員？」

我指的是做授交的女生。

傻威答我：「d女唔係你諗咁，佢地其實好鍾意做愛，愈多年紀愈鍾意做。」

這就是所謂的「狼虎之年」。其實這種說法是錯的，實際上是她們試過的次數愈多，就會愈享用到性愛的樂趣。

「如果我識得一個人，想幫佢入行呢？」我腦海中只泛現出一個人的影像。

「講黎聽下。」傻威似乎發現了有趣的事，說：「我幫你搞搞佢。」

等個疫情過左先啦

暫時封面設計係黃色＋蝙蝠logo，有冇得諗

屌 batman咩

Why so serious

又話完

得一篇

一萬蚊檢查一個西
鑲金既咩

一千幾百蚊q唔屌就走啦

欲知後事如何，請投一個口罩

次次上水都咁啱見到你
無罩用呀大佬，自身難保
已經三日無出過門口

投你一票得唔得呀

平衡下

屌你咩，哪有罩

好波 ching 仲以為真係完左添

幾好睇，初頭以為真人真事

我先係連登兵法家

一日先得咁少... 好彩唔係日日入嚟姐

Hello，無㗎啦？
就咁㗎Ja？🤭

我曾經送過Apple到她家的樓下，然而是哪一座我也不肯定。或者她根本就不是住在哪裡，這是傻威的分析。

「如果係咁，唯一既方法就係約佢出黎。」化被動為主動。

但是這樣約她出來，如果Apple失蹤的話，黑警第一個懷疑的人一定是我。

「你放心啦，你估d龜真係好似電視d神探咁咩，佢地淨係識返工打機，放工打飛機。得閒用支槍黎嚇下人嫁咋。」傻威跟這些人交過手，他幾乎整區的警局都有收過他的們黑錢，要不然的話他們的生意怎麼可能一直沒有被禁。

「佢地最叻咪扮掃黃，免費黎屌西囉。D女最撚憎呢d龜，咩情調都冇，一黎就成隻狗咁。」

雖然傻威這樣說，但是我還是做了一層保護。

我約Apple到尖沙咀的商場見面，這一次Apple依然不讓我接她。這都是我猜到的，這將會成為最佳的「證據」。

當天，我就在尖沙嘴等Apple。從下午三時等到晚上七時，我還刻意在一間餐廳點了下午茶，然後再跟老闆聊聊食材的事。目的就是讓他記住我，將來成為不在場證據。

大約晚上十點，我前後打了三、四十次電話給Apple也沒有人接聽。不是我擔心她，而是為了表現得更自然。如果沒有打電話的話，那就代表我對Apple沒有到來一點也不意外。

那天晚上，我到了spa店，傻威親自開車載我到九龍，他的另一個「天堂」。

「佢同你有仇？」

「冇呀。」我淡淡地說。

「咁點解你要捉佢？」

「因為佢含過我條撚。」

傻威疑惑，卻沒有再說什麼。

我看到Apple的時候，她已經是衣衫不整，看來他早已會這裡的人享用過了。隔著鐵籠，陣陣腥味傳入鼻中。

「講左幾多次射完要自己清呀？」

他們看到傻威，馬上肅敬起來：「威……威哥，我地岩岩諗住休息下再清，冇諗過你咁快黎。」

「好唔好砌？」

「好淫。」「好濕」他們兩個同時說。

「嗯──」傻威瞇起眼神看清楚Apple的樣子說：「咁睇黎真係一件好貨色。」

接著，傻威轉個身過來對我說：「呢件，一百二十萬啦。」

「我唔要錢。」

「下？」他愕然：「咁你點解要咁做？」

我也不是很清楚，但我卻回答了他：「我要睇你點樣將佢變成貨品。」

將一個無辜的女孩，變成一個甘願出來援交的「貨物」。

傻威笑了笑，說：「呢個係我地既秘密黎嫁喎。」他哈哈兩聲，接著說：「果然係醫生，真係唔簡單。」

只是單純去過兩次檢查下體，就知道了他們的「秘密」。

有囉

人民就是力量，果然迫到樓主繼續出文

唔get點解要捉apple

我唔係幾明發生緊咩事
點解無啦啦捉左Apple

好似話係apple 無戴套就含撚

係囉 係咪講漏左啲野？

Lm live

20個鐘都未有文都話有？

文？？？

文呢?

查實呢個時候係屋企睇下甜故都幾好
起碼開心左一陣

我諗起上個月中學gathering,
有個女仔fd話佢去醫院生b, 見到d女醫生好撚寸又八婆聲(雖然有d係靚女),
而且成間產房上至姑娘下至乜乜助理係咁吹水傾八婆野, 又傾旅行, 又傾shopping乜乜乜,
仲要耐不耐好撚大聲, 嘈到佢訓唔到咁滯

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

你講到咁

無啦？

完

文

銀妹快啲出文 期待執行者3

你又知樓主係女

摸過

無啦？？？？？？

Apple被捉？
銀仔係咪要講返啲前文後理呀？
出文先啦～

完故嗰下

文呢屌你老母

洗唔撚洗咁串

屌你咁耐都冇文

樓豬睇自己嘅文狂打飛機 已精盡人亡

好睇
樓豬我都叫銀仔

因為主角想屌Apple 所以叫人捉佢？

岩岩教練幫Ceci.. 拉筋

樓主

點解要捉apple？

快啲更

此post已完

看著Apple衣衫不整的樣子，她的肉體激起了我的性慾，我跟傻威說：

「 我JJ有點痕，可以用她來出火嗎？」

最後我跟Apple大戰了三百回合。傻威發現我時我已經精盡人亡了。

所以此post已完

人呢？

仲係冇文

正皮：想睇變態故
負皮：想繼續apple
留言：想繼續睇唔同名人

你知唔知終共hack咗來自三十幾個國家、幾十間 global telecoms 至少七年，竊取了大量 data??

想睇吓點可以阻到終共 track 你？即刻撳入嚟睇:
唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps! (啱所有人用，尤其前線手足)

請大家幫手正評，幫推，避免沉底，P牌推唔郁

其他人

3樣都想咁點算

小朋友才選擇 我全部都要

真係有唔同人名

唔同名人，唔係「唔同人名」

咁你出文未

樓豬放棄我地啦？

隔咗成個禮拜返嚟都仲未有文。。。

食屎樓主